local law firm TC應該叫價幾多

如果係中小型嘅General practice律師樓，幾個partner個D，應該叫幾多？
成日見stealjobs個D叫18-20K，唔知跟唔跟好

10k

港島區22k啦至少